巴塞對上一次贏車路士要數到去2006年，作客1:2

美斯對車路士8次對賽共0入球。 橙！

車路士=新垣結衣，巴塞隆納=渡邊麻友，邊有得鬥

missi

麻友全方位被完爆，年齡除外

刀系G

皇馬未贏過阿仙奴，點睇

講真 我係車迷 對巴塞都淆淆地
真係唔知干地會唔會派膠 擺尻陣
防線 又唔點知出邊個 近期果d 狂派膠

皇同阿球隊都唔係R聯常規對手。🙄
阿記，曼城既西甲常規對手係巴塞嘛。